你班仆街唔好去淘寶玩D小店啦

你班仆街，真正的港獨份子係速遞公司
淘寶店都係俾錢幫襯順豐圓通呢D物流龍頭
寄香港要收運費係因為呢D速遞公司收費唔包香港
根本就係呢D公司搞港獨
去舉報佢地犯左國安法先啱
小店都係受害人，叫佢地一齊指證D快遞公司就差不多

屌你老母啦

關我撚事

屌你老母啦，咁大愛返大灣區啦

屌，咁都睇唔撚明我講乜
你係咪包庇順豐同圓通呢D港獨份子

兩樣一齊玩唔得既?
你係淘寶開鋪嫁?

你覺得咁樣玩中共會拉既你咪繼續自我感覺良好

你幫襯完淘寶店，佢再幫你出運費有乜用
佢地都係受害者，梗係叫佢地一齊舉報順豐啦

你又知係小店？
大集團扮小店出晒名啦

咁咪繼續咁樣
頂唔順既成班淘寶店自然會同物流拆掂佢架啦
有咩問題
芝麻人冇一個無辜的

緊係追賣家啦
等賣家自己追囉
佢地自己拆自己打唔好煩倒我

咁不如直頭屌去買淘寶既人會唔會直接D?
唔買就成件事唔會發生

即係點？ 玩bigbigchannel?
要佢寄去新疆免運費？

改名三毛啦屌你老母

大❤️撚收皮啦
兩個都要一齊死呀

芝麻無蘑菇

點解唔直接屌喺淘寶？
佢地默許賣家同物流公司呢啲行為，助長港獨意識

全部都係間諜港毒,一定要消滅

去屌淘寶，等如幫班買淘寶既港豬出頭做咩?

支拿寶，我睇唔到，唔知道